（緊急）777想轉移視線，今日813塞爆機場

大家睇下，沉晚一塞今日就開哂記者會扮喊，因為機場塞一野，政府輸好多錢。

今日塞多野，可能聽日就跪低

十連推

1

2

push

3

推

4

5

6

支持每日一次

7

8

9

10

721
811

813塞爆機場要上熱門呀，唔好理777

813813813

721，811

721 811